請大家唔好再攞ixxs黎講笑！！！！

但isis班友真係痴線...?
咁搞尻人地宗教，真心驚引左班友過來。

推

佢搞唔搞佢既事啦，最起碼我地唔好攞黎笑先